支興通訊承認自己唔識生產晶片

（華爾街見聞，垃圾支那網，唔貼link）
【中興通訊澄清：專注於通信芯片的設計不具備芯片生產製造能力】中興通訊20日發布澄清稱，我們注意到近期多個自媒體針對中興通訊7nm芯片規模量產，5nm芯片開始導入的信息存在誤讀，部分報導與事實不符，對公司正常經營造成了困擾和影響。在芯片設計領域，中興通訊專注於通信芯片的設計，並不具備芯片生產製造能力。

炒支興班垃圾係咪仆街啦？

話撚咗，不過琴日連登post個個都有講

具中國特色的芯片是不用光刻機的

彎道炒車

只要磨砂機

用𠝹刀刻都得

廢老 冇咪自煮研發

土法煉晶 你識唔識?

中國用釘殺人又得, 刻晶片又得

莊家: 大貨已走 理撚得你

話撚左佢地造假架啦

到大戶又高位走貨了

原來係設計公司

fabless公司 一向都係咁架啦

有咩可能估唔到

屌你支興自己有份出貨有幾篇飛機論文話唔洗光刻機整到7nm係你支興內部RnD d出我睇返都笑撚左

又公然講大話呃人

Fake news托股價

屌 走左put

早幾日某強國股票app仲出notification叫人追貨
唔知幾多人仆左街呢

係咁嫁啦

公然造市
支那股

大莊貨已走，星期一跌完可以再低吸

笑撚死

笑撚咗 有asml唔買 係要玩港股呢啲垃圾股

升左咁多擺明做市wo咁都得？

睇牛牛買股實輸到仆街 上次國安法又係 咩新聞都冇 一係冇新聞一係得Fake New

炒高佢個班係咩人黎？三年高，3日升3*%

配埋股都仲得呀 咬我食呀

睇星期一人踩人

國家隊

中興通訊專注於通信芯片的設計，並不具備芯片生產製造能力。

設計DLLM
姐係得個講字

根本好多高新中企都係鱷魚頭老襯底
得華為係做得好
所以美帝搞一間就夠

土法煉製

做市

這就是小中国

磨沙紙咪得囉

土法射精應該識嘅

咁樣造市又無犯法

我識用石仔掉間諜衛星

設計個logo

港股一向見好新聞就走貨就arm

中國股真係信唔過。。。

星期一走勢會點？會唔會人踩人？

咩 不嬲都唔係極 只係設計 個個都知啦 台積電做

on9 高通都剩係設計架啦

星期一開市不問價put

係
所以唔明點解連登仔會買AMD NVDA

這就是叫計劃經濟，股市及股價都是預先計劃好的。